梁頌恆嗡乜春野

屌 柒唔夠咩

之前時代革命革撚咗去邊呀

今次到戰爭㖭呀

facebook 鳩up冇成本 何樂而不為？

點同終審開戰？

好心啦 消費夠未呀

係咪要散播失敗主義 犬儒主義 佢先滿意

食屎啦

Ca 唔grant leave
所以直上cfa

連登仔讀下書啦

好勁

上次判詞都講過釋法唔影響到場官司 佢點都係輸
選擇性失明定理解能力有問題 明知冇得贏都要打落去？

真係對青政無期望了

佢仲發緊夢以為自己係議員

好悲壯啊

鳩嗡冇成本 點解唔講